今年車公枝簽...

中撚哂

可惜得一個啊
仲有成個高層乜事都冇
車公加油啊